素食同好入黎交流下

想問下你地食咩植物性蛋白多呢？
我懷疑對黃豆敏感 係甘爆瘡😢
同埋你地食素之後有無皮膚好左？
我見原來好多明星都食素
唐寧都係 個樣勁young!

同埋估唔到marvel d演員原來都係素食者

你地會唔會有素食tg gp?
想入

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

豆腐, (首選鹽滷豆腐)

有戎蛋的話, 試下 Amway 蛋白粉

好正甘